［行動］V煞：永生難忘的11月5日。新模式行動 V is all of us終極整合！！

甴近平

理大酒旅和你Grad暨全民口罩日

朝早理大都有活動呀
成日得閒嘅手足可以過嚟影下畢業相先